點解每年一車車入去讀Acct都唔讀QS

因為acct 同qs 都會係未來廿年消失

最終難逃一死.jpg

Btw, acct多女
QS? 毒撚多

讀QS注定比Civil食住，不了
利申Civil

係所有人